話塞鐵失民意既入黎！！

Dllm
站內放tg同殺人有咩分別
唔好再話咩民意唔支持
班狗今日入得站放
聽日就入得鐵放
上埋你屋企都仲得

藍屍屌唔醒係佢地既事
我地再唔做
出事既係我地

819
個個同我行出黎
今次出師有名